有冇人有聽呢個改日文動畫歌做英文既Channel?

真心唔錯 但好想佢可以唱返水之證既完整版

唔系block晒我掛

鋼鍊
但唱功

我覺得歌詞幾好
唱我冇意見

推

原來都subscribe咗接近3年
個人最愛:

Your Lie in April - OPs + EDs Medley | ENGLISH ver | AmaLee & Dima
真係好正,將四月幾首歌合埋一首

Naruto Shippuden OP4 - "Closer" | ENGLISH ver | AmaLee & PelleK
男女聲好好聽

Sword Art Online ED - "Yume Sekai" | ENGLISH ver | AmaLee
聽到個人好舒服

系汝娘

唱功麻麻

佢係iTunes 上架拎出黎賣

學好啲日文 自帶自幕好過

系你老母

勁牙識日文我都唔識

Ama Lee?

有版權咩？

唔識英文

正